+++
date = "2019-09-20T15:45:06+02:00"
title = "Le jour où j'ai drop un diablemon"
draft = true

+++

**Vendredi 20 septembre 2019, 9:45 AM**

Ce jour-ci, après avoir décidé de lancer *Summoners War*, j'ai décidé de faire mes tâches habituelles pour finir par combattre le *Boss des Monde*. Depuis plusieurs années, j'attaque ce cailloux trois fois par jour. Aujourd'hui je *découvris une découverte* des plus épatantes !
Je reçus mes récompenses, et l'une d'elles, la dernière, étant tout simplement... Un diablemon (ou *evilmon*) ! Il était donc possible d'en avoir de cette façon ! Par une magie ancestrale qui est maintenant mienne mouahahahah ! (Sinon j'en ai un bon petit paquet qui attend le prochain 5*nat...)

